瓜子臉落伍了！15位證明「圓圓臉才是王道」的南韓魅力圓臉女星

雖然現代人追求瓜子臉、尖下巴，不過以下15位南韓女星證明了圓臉也可以是魅力美女！

1.《OH MY GIRL》Arin

2.《宇宙少女》苞娜

3.《Weki Meki》有情

4.《G-Friend》銀河

5.《LABOUM》海仁

6.《PRISTIN》成嬿

7.《Black Pink》智秀

8.《Red Velvet》Joy

9.《Gugudan》(gu9udan) 世正

10.《TWICE》娜璉

11.《Lovelyz》洙正

12. 歌手兼演員 安昭熙

13.《MAMAMOO》Solar

14.《少女時代》秀英

15. 最後是小編心目中的完美女神 IU！

年初IU來台開演唱會，和李準基重現《步步驚心》的催淚場景：

呢d叫圓臉?

作者幼稚園都入唔到

볼이 뚠뚠해
btw 有幾個邊度圓

第1代包包面咪SOHEE

徐腎同雪炫寶寶塊包包面都好靚ga 😳

寫依篇野既人係咪平時將三文治當菠蘿包食?

圖臉無yerin真係on9

韓國人真係好鍾意將自身民族既缺點包裝成優點
包面細眼

毒撚=文靜專一有禮守時上進

Jisoo 都包臉

快快就醫, 你有眼疾

請搵出一張圓面

Sohee

呢D唔係叫鵝蛋面咩

umji?

咁樣衰都有人吹奏

呢啲叫圓臉
好多都鵝蛋臉黎

全部一樣樣

銀河

+1

韓國人同我講圓臉？
慳啲啦屌你老母

又係你, KPOP POST成日有腳趾妹